是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

做咩唔叫埋我

減幾多都無用啦

你就on9999999
識食之人先配飯

踩了一個鐘單車機

好難嫁今次

東城

見到碗飯望左幾秒 以為睇錯

食翻3粒鐘

yes

屯門撚

On9羊b，操返兩個鐘先啦

我今晚都係邊邊

打邊爐食飯

咪撚笑死人啦

見到個肥牛飯就明樓豬點解叫人勿入

打邊爐有飯嘅

加錢咪有
牛陣唔洗加錢都有

u do exercise - 50 cal / day..
and u eat more + 500 cal / day..
no hope to lose fat la

do exercise -350 at least!!!!!!!!!

劣食